Projet d'une application en Java pour relier les développeurs à des porteurs de projets et inversement.

Exercice de conception UML.

- Diagramme de Use_case
- Diagramme de Use_case détaillé
- Diagramme de Classes
